1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
   Функція це частина кода для виконання певної задачі, яка може виконуватися багато раз і в різних частинах програми.
   Створюються вони за допомогою ключового слова function. Далі йде її назва, дужки () куди записують аргументи, фігурні дужки {} в яких
   міститься тіло функції.
   Найпростіший приклад - виводить в консоль слово Hello

function hello() {
console.log("Hello");
}
Визивається вона наступним чином - hello();

Існують наступні види функцій:

- Function Declaration: (описана вище)
- Function Expression, або анонімна функція. В ролі імені функції виступає сама змінна

  const user = function () {
  };
  user();

- Стрілочні функції: спрощений варіант написання Function Expression
  let sum = (a, b) => a + b;

Крім цих тьох існують ще інші менш поширені варіанти написання функцій.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Ми можемо передавати функції певні значення (аргументи) з зовні які вона буде обробляти і видавати
відповідний результат. Так ми можемо взаємодіяти зі змінними.
Класичний приклад:
let a = 2;
let b = 2;

function sum(a, b) {
sum = a + b;
console.log(sum);
}
sum(a, b); // 4

Тут ми передали функції два аргументи a i b зі значеннями 2 і 2. Функція зробила математичне числення
і вивела в консоль результат - 4.

Якщо в процесі виконання коду в нас змінюються значення змінних a i b, то і змінюється результат в консолі:
a = 3; b = 3 // sum(a, b); // 6
a = 5; b = 10 // sum(a, b); // 15

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
   Оператор return використовується для виведення результату функції з подальшим завершенням
   виконання коду самої функції, або вихід з функції якщо написано просто return.

Приклад:

let result = 1;

function sum(a, b) {
let c = a + b;
return c;
}
result = sum(1, 5);
console.log(result); // 6

Тут ми перемінній result присвоїли результат функції sum з аргументами 1 і 5.
Що важливо, функція змінила значення глобальної змінної result.
Без return функція нічого не повертала б і значення змінної result був би NaN
